%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experience}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
\cventry
    {System Development Analyst} % Job title
    {Stefanini Group} % Organization
    {Brasília, Federal District, Brazil} % Location
    {Mar. 2022 - Present} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Performance in application development using NodeJs, AngularJs, Angular 2+.}
        \item {Development web APIs and microservices using Java (Spring MVC, EE, Hibernate).}
        \item {COBOL operations, builds, deploys in CI/CD environment, projects for Bank of Brasil.}
        \item {CI/CD environment envolves use of Git, Docker, Jenkins, ArgoCD, Brave, Rancher, Sonarqube, Cloud applications in addition to sidecar, frameworks and libraries developed in Bank of Brasil.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------

    \cventry
    {System Development Analyst} % Job title
    {Kyros Tecnologia} % Organization
    {Uberlândia, MG, Brazil} % Location
    {Aug. 2021 - Mar. 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Development web applications using NodeJs, ReactJs.}
        \item {Development web APIs using Java (Spring MVC, EE, Hibernate).}       
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\cventry
{Desenvolvedor .NET Junior I} % Job title
{Asa Consultoria} % Organization
{Uberlândia, MG, Brasil} % Location
{Jun. 2021 - Aug. 2021} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Desenvolvimento de aplicações utilizando a arquitetura REST API.}
    \item {Desenvolvimento e análise de sistemas .Net Framework e .Net Core.}
    \item {Análise e desenvolvimento de aplicações web utilizando .Net Framework / .Net Core, Razor, JavaScript e Bootstrap e Oracle database.}
    \item {Manutenção e melhoria de sistemas com análise das regras de negócio e desenvolvimento de soluções apropriadas.}
    \item {Integração e migração de sistemas.}   
  \end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------
\cventry
{Estágio em Desenvolvimento Web/Mobile} % Job title
{Hortela Design e Tecnologia} % Organization
{Uberlândia, MG, Brasil} % Location
{Apr. 2020 - Set. 2020} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Desenvolvimento de um website e um aplicativo mobile para o sistema de um banco digital, usando AngularJs, Ionic e Spring Framework.}
  \end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
